點解何居堯咁屈

反駁人好有論點有證據又不失幽默

單機啦